<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="behavior_sample_one">com.sample.view.appbarLayout.SampleOneFragment$SampleOneBehavior</string>
    <string name="behavior_sample_two_head">com.sample.view.appbarLayout.SampleHeaderBehavior</string>
    <string name="behavior_sample_two_recyclerview">com.sample.view.appbarLayout.RecyclerViewBehavior</string>
    <string name="behavior_sample_five">com.sample.view.appbarLayout.SampleFiveBehavior</string>

    <string name="appbar_sample_format">示例%d</string>

    <string name="large_text">
        水神：这类能够光明正大享受百姓香火的神道神祗、神灵，来历驳杂，可能是投水而死的前朝忠烈名臣，可能是成精化形、然后被王朝招安的水族精怪，或是尚未化龙的诸多龙属种族。敕封文书，规格为“金字玉册”、“朱字金册”以及更次一等的“朱漆银册”。
城隍爷：类似人类官场的县令，牧守一方，位卑却权重。
文武两庙：文庙就是王朝皇宫那座文庙的缩减版，只树立一尊儒教至圣的塑像，其余陪祭圣人无须造像，陪祀于地方文庙的塑像本尊，多是当地县志上名垂青史的文臣名相、士林文豪和道德楷模。文庙，大多时候即是规模大小几乎与城隍阁相等的文昌阁。武庙供奉的神灵，来历根源五花八门，可能是出身于当地的古代武将、曾经镇守此地的名将，或是某些与人亲近的幽灵，被朝廷“朱字红漆”敕封后，从此升格为神灵和武道尊者。
娘娘庙：供奉诰命夫人等尊贵女子，死后受封，专职庇护辖境内的妇人女子。尤其被青楼女子最为尊敬，也被待字闺中的女子当成姻缘庙。俗世集市很多设置在娘娘庙前广场，摆摊算卦求姻缘签，颇为灵验。
山神：五岳山神。洞天福地和名山形胜，都被封神，纳入天庭神道体系。附：淫祠：不被官方正统认可的祭祀场所，老百姓擅自建造、擅自安放神位、神龛的寺庙道观等。
门神：门神分三种，文武与祈福，其中书香门第往往张贴武门神，将种门庭则喜欢贴文财神，文武互济，是朱雀王朝朝野上下，一条不成文的规矩，而祈福类门神，多是小户人家，所绘图案五花八门，求子求财求长寿，各有不同的门神图案，古代武将、天官仙童等等。世俗集市上，年前时分，都会将各色门神彩纸当作一种年货出售，价格高低，按照画匠名气大小而定，也会有一些寺庙道观，专门会有擅长丹青的僧人道士，精心绘制十数幅，然后免费赠送给一些大香客，用以震慑邪秽鬼物。
妖魔鬼怪
青冥鱼：始终不知根脚的精怪之一，游走于各种梦境，带去各自美梦、噩梦。某种特殊情况下，也能制造梦境。此物也是人类“白日做梦”的来源。
青蚨：精灵之一。又名鱼伯、嫩蝎。传说此物生子后，母子分离后必会回聚一处，所以产生了一种神仙方术“还钱术”，用青蚨母子血各涂在钱上，涂母血的钱或涂子血的钱用出后必会飞回，所以有青蚨还钱之说。产卵需要依附在一种“衣袂草”的绿叶下。
榆钱：榆树种子，因其外形圆薄如钱币，故而得名。谐音“余钱”。因而民间就有吃了榆钱可有“余钱”的说法，被大多数人认为多为讹传。其实不得其法，只需要找到躲藏在榆钱里的金黄精魅，先将其浸泡于酒瓮中，醺醉后取出生吃，每年可额外增加铜钱收入。殷实之家，开春时分，为了讨个彩头，都会开设“榆钱宴”，以求新年财源广进。
搬山猿：远古巨兽之一，力可搬山。经常有修士故意惹怒搬山猿，让其打裂山峰，破坏护山大阵，暴露其中的秘境洞天。
春梦蛛：五彩颜色。喜好采撷、收集梦境。春梦蛛经常被宗门帮派当作砥砺弟子道心的道具，也是双修道派的必备品之一。
噩梦蛛：漆黑如墨。
龙须鲤：鲤鱼身躯，巴掌大小，却长有两根蛟龙长须，其须是天材地宝之一。
牛吼鱼：体长不超过手指，却能发出如雷吼声。
灶马：其形如蟋蟀，经常出没于灶台而得名。
三足金蟾：灵兽，持有者可以增长自身财运。
寻宝鼠：灵兽，对天地灵物有敏锐嗅觉。
羊脂兽：灵兽，通体美玉，身躯是制造符箓玉牌的最好材质之一，性情刚烈，被抓到即自尽，因此无法饲养。大型宗门经常重金悬赏捕捉。
檐下铁马：铃铛小妖：背负透明羽翼，最喜欢摇晃风铃。
吃情蝶：与痴情蝶极其相似。
判官：城隍阁佐吏，辅佐城隍，类似一县县簿的官职。
夜叉：冥间官差，城隍阁城隍庙的基本配备，类似县衙里的兵房差役。能够驾驭、驱使境内许多精怪鬼魅，是真正的“地头蛇”。
守财奴：老头子模样。
过江龙：实则是即将化龙的大蟒，或是大湖巨泽里的蛟，这些亚龙族需要“走江”才能最终化龙，与逆流而上“跳龙门”的鲤鱼截然相反。许多山村的石桥底下，都会悬挂两柄雌雄铜剑，用为了警示“走溪”的蛟蟒，以免毁坏石桥，若是洪水过后，有铜剑消失不见，就意味着有蛟蟒经过了。
酒虫：从陈酿美酒中诞生，如果将它放入新酿酒水中，只需要几个时辰，就有埋藏数年的醇厚口感。是世间所有嗜酒之人的心头爱。
白鹿：祥瑞之一，根据儒家典籍记载，“唯有道德君子，方可见之”
麒麟：祥瑞之一，有六种，风火雷电水玉。有角四足的白蛇：相传是龙宫龙种来到陆地的形态之一。
槐精：千年老槐，最宜养鬼。“槐树宅邸”，槐树有官气。黄粱美梦，一枕黄粱：
瞌睡虫：形如蚁，通体雪白。能够帮助失眠之人入睡，只需要放入头发之中即可。
青鸾：远古神鸟。
吐珠琴+生玉盘：琴声凝聚成珍珠，在玉盘中一粒粒诞生。：
火灵：从火焰诞生中的精灵，熊熊燃烧的状态，面目模糊。上等火灵
水精：透明的少女模样，天生带着水气凉意，最适合放置在身边，夏日避暑，可以命令其在旁敲打、切割冰块，俏皮娇憨。
五彩鹦鹉：能够粗略预知三天到半旬的气候变化，会主动发声告知主人。
地牛：巨大如山，行走于地底之下，钻出一条条隧道，直到遇见龙脉才会掉头转向。地牛翻身，就是地震灾害的罪魁祸首之一。
    </string>
</resources>